有冇人夾Smartone family plan

有冇人family plan有位 / 有興趣一齊夾

用緊birdie $140 12GB 冇合約

打算轉 5 sim $966 4.5G 無限 不限速

Smartone Sales 有更好offer都可以tg我

平均上網速度都係得5mbps

3台sales可唔可以解釋吓點解收爆格得5mbps?